今朝又凍左

各位著多件衫

渣ga

好撚凍

著多件衫啊巴打

凍撚到痴線

傳染再易啲

著多件衫，飲返杯熱奶茶

杯咖啡攤到凍咗

吊我頭先都係，碗米粉食左兩啖，杯奶茶就凍哂，好無引

包到成隻傻咁了

羽絨?

凍到着埋毛毛襪

我淨係飲咖啡咋
依家先得閒諗食咩

唔知點解笑左

飛機嬲